摩迪算唔算近十年最強中場 （2）

上回提要

摩迪算唔算近十年最強中場

普巴屌打左佢

普巴冇世界盃亞軍

黑人

卻老屌打佢

咁史尼達同派路叫咩

算

十年以外老野

世一 跑上跑落 又攻有守

炒左艾拉維斯幾多球？

屌你 唔好成日睇數據啦
有睇過摩迪都知佢有幾勁
數據反映唔到

普巴撚到世一波都搵唔到

小白勁過佢

.

唔計

挽鞋都冇資格

邊止最強中場，起碼世一級數，你睇佢岩岩轉左會皇馬就五場不勝就知

個人認為節奏發動機卻臭斯，掃蕩王卡斯米路，過人王伊斯高同攻中位既未來死角球王牙辛斯奧都有力一戰

其實對上10屆金球/世足都應該係摩迪拎先岩

牙蘇先係

push

近100年最強中場啦

推

。

帶領皇馬大勝